[你問我答] 即將坐上深圳往廣州方向列車

中國人，全部都系中國人。

Rip

希望唔駛困8粒鍾

手持午餐肉就有西屌

冇帶午餐肉

後生女/少婦/四眼娘 比率高過香港

「中國」系不少連登仔既死穴/忌褘
但唔系我既

安全抵埗

去邊到玩

廣州啲女好柒

屌西未